[文宣方向]福建計劃值得宣傳

公共福利金計劃下的福建計劃的目的是為年齡在65歲或以上，選擇移居福建的合資格香港長者，每月發放現金高齡津貼，以應付因年老而引致的特別需要。由2019年2月1日起高齡津貼金額為每月港幣1,385元。

領款期間，受惠人無須每年返港，只要在每一個付款年度內居住在福建滿60天，便可領取全年高齡津貼。

既然大陸嘅市政府債台高築,經濟不好,就嚟支爆,不如我們藉着這個計劃話俾啲公公婆婆聽,大陸嘅一啲真相.
雖然會令到呢啲公公婆婆喺自己家鄉度過餘生嘅夢夢碎,但是起碼令到佢哋明白謹慎計劃自己嘅退休生活係好重要.

大肆宣傳送曬佢地上去？